IU爆紅成潛力股！他十年前買1張股票 現「翻漲30倍」

「國民妹妹」IU李知恩出道至今超過10年，不只在音樂及創作表現上讓人驚艷，影視成績也屢創佳績，吸粉無數！不過現在傳出一名粉絲，早在10年前就用行動支持IU，以韓幣3萬元（約新台幣797元）買進股票，隨著IU爆紅，股價也跟著翻漲30倍。

15歲就出道的IU，出道以來就靠著精湛的歌聲在演藝圈闖蕩，不僅曾發過多張專輯，去年更因演出韓劇《德魯納酒店》，在劇中飾演傲嬌的「滿月社長」人氣再度翻紅，也帶動公司股價不斷攀高，沒想到還有粉絲因此受惠。近來在網路流傳，一名粉絲為了支持IU，10年前以韓幣3萬元（約新台幣797元）買進股票，沒想到如今股價翻漲30倍，來到104萬韓幣（約台幣3萬元）。

其實IU出道以來話題不斷，過去韓媒就曾統計，光是2011年，IU的收入高達100億韓幣，而這些錢幾乎都拿來幫家人還債，過去曾有節目透露，IU父母親因為替人擔保負債累累，全靠奶奶變賣首飾，才將她撫養長大，如今長大賺錢，IU也將收入捐款幫助類似孩童，像是經濟困難的單親、隔代家庭，或是低收入家庭，都讓粉絲大讚人美心也美。

IU身體成潛力股

天使黎

2011年100億韓幣=0.63889億hkd, 果陣重要係冇咩代言
之後紅足10年, 衰妹身家肯定10億hkd起跳

仲要捐勁多$

父母咁撚廢 幫人擔保到成身債連個女都養唔掂

我每晚捐幾億俾IU

隻眼個妝咩玩法塑化雞真係幾時都咁岸鳩

乜撚野垃圾新聞
連咩股票都無提過

完全睇唔明內文
隻股票佢粉絲買
關佢本人咩事？

隻股票升30倍係因為IU爆紅？

上面有人煙燻妝都唔識咪用紅字扮絲打啦

LOEN成間公司本身都唔算有料，雖然背後有SK集團出錢撐住
但其實都賺唔到錢同無乜拎到出手既業績
係因為IU紅左先令公司有業績
情況就好似BTS帶到Big Hit做行業龍頭一樣
LOEN本身最多只係算中型娛樂公司
btw打慣左，宜家改咗名叫Kakao M

本身SK集團諗住入Kpop分餅
如果無IU就失敗

咪係囉 人造人咁上下